埾士提反女生更衣片段被上載雲端分享

百年名校赤柱聖士提反書院驚爆偷拍醜聞，七名男生長期偷拍女生更衣被捕。有學生疑將手機放入學校泳池的女生更衣室偷拍女同學更衣及如廁，更斗膽將片段上載雲端分享，被校方揭發報警。重案組調查後拘捕七名涉嫌與案有關的男學生，發現數十段更衣片段，懷疑偷拍行為維持逾半年時間，估計有不少女生中招。校方昨發表聲明指事態嚴重，對學生違規不端行為感到深切遺憾，涉事學生已停課，受影響學生則獲安排輔導跟進。教育局發言人指，已就事件接觸校方，並提供適切支援。

分享呢

片呢？

隨時兒童色情

點解我中學無膽咁做

嗰幾個柒頭咁就玩完

抵撚死啦 偷拍仆街死

有seed都不了
真係隨時兒童色情同不誠實使用電腦

FBI is watching you

link呢？

又冇連登份

如果佢哋當初喺度唔加密post條link,依度一半人都

Seed呢

說好的分享呢

You have 10min to save your mother

你睇完之後就真係得番10分鐘save your mother

真係會仆街，不了

好驚驚,不了

分享

睇咗真係會仆街，你咪撚share 呀

當年吉野家段文咪又係個個睇
不過今次呢個多條兒童色情罪

不過睇完會仆街，不了

班警察就爽

上次黑包單野又係咁，我fd 個家姐做呢單case , 佢話睇得好開心

因為讀男校

從來沒我份

可能有Deep web巴打呢

偷拍中一納米雞雞

google keyword 做下好心啦

Link

受影響學生？係咪男訓導連夜睇片mark低邊個受害人
再捉佢地去見男社工

搵到就po上黎啦
屌你老母
咁撚多嗲

片定老母

片呢

其實會有咩睇唧~ 換衫咋嘛~

屌你老母

朋友呢

咁多人想俾FBI 拉？

兒童色情d咁既野好唔抵架

其實係

如果你係女 你換比我睇等我研下
你係男就屌你老母

如果淨係咁簡單洗唔洗睇足半年先

利申:FF

妹妹仔就慘左啲

今！次！又！冇！連！登！份！

問過女朋友話 d中學女剩係著住bra跑黎跑去喎

換泳衣要除埋bra

有時忍唔住自己係格入邊解決

你子入地獄 ，但會入獄

又冇流出

搵到Link

好正

名校女未見過

推到有link

鈴鈴，鈴鈴。

推到有

兒童色情喎各位

幾時開審，去旁聽。

又黎網上瘋傳

但高登同連登都唔會有

我有link

當然只限會員

垃圾學生

學生哥痴撚線

[/quote]

朋友

多謝

又無連登份

利申唔想睇

有咩睇 認真 睇av果啲假偷拍悶到pk

條Link睇唔到既!!
有冇新link

樓上rip，child porn

樓上兩個烈士rip

咁都有自爆

咁都有烈士

分享唔會關連登事

笑左

唔一定兒童色情喎
Btw求link

i am watching you

I am watching you watch child porn

好想.....

學生妹

就係搵唔撚到先講。
J到盲鳩咗呀你？

抵死 好心涼

雖然想睇
但cp，不了

FBI

lm

Link定老母？

女人睇女人算唔算

求Link

問link正仆街

冇link正仆街

片呢屌你

呢度好多人作死

千祈唔好係foxy search 聖士提反

我不怕

片呢，我要片啊你老母！！！

所謂雲端只係犯罪人士個icloud

哇屌
換泳衣即係除曬